俾人當基佬定毒撚好?

如題 巴打答

Why not both

得咩?

毒撚
利申好毒

毒基佬

事實係根本冇得揀

基撚定毒佬 比你選

快來一發！